%---Page du jury---
%\newevenpage
\thispagestyle{plain}
\section*{Jury}
\vspace{0.5cm}

\textbf{Président de jury :} \\

Le président de jury

\vspace{0.5cm}

\textbf{Commanditaire :} \\

le commanditaire

\vspace{0.5cm}

\textbf{Encadrement de stage :} \\ 


qui a encadré ?

\vspace{0.5cm}

\textbf{Enseignant référent :} \\ 

qui a assuré le suivi pédagogique côté ENSG ?

\vspace{0.5cm}

\textbf{Rapporteur expert :} \\ 

qui est rapporteur du mémoire ?

\vspace{0.5cm}

\textbf{Responsable{\color{magenta}s} pédagogique{\color{magenta}s} du {\color{red} cycle Ingénieur} ou du {\color{magenta}MS$\circledR$ PPMD} :} \\



{\color{red}Jean-François Hangouët, IGN/ENSG/PEGI}

ou 

{\color{magenta}
Jacques Beilin, IGN/ENSG/PEGMD

Antoine Pinte, IGN/ENSG/DFI
}

\vspace{0.5cm}

\textbf{Gestion du stage :} \\ 

Delphine Genes, Claire Driessens, IGN/ENSG/DFI

\vspace{0.5cm}


\copyright \hspace{0.3cm} ENSG

\section*{Stage de fin d'étude du xxx au xxx }
\vspace{0.3cm}
\textbf{Diffusion web :} $\boxtimes$ Internet \hspace{0.2cm}$\boxtimes$ Intranet\hspace{0.2cm}
\vspace{0.3cm}

\textbf{Situation du document :} 
\vspace{0.2cm}
\par
{\color{red}Rapport de stage de fin d'études présenté en fin de 3\up{ème} année du cycle des Ingénieurs}

ou

{\color{magenta}Thèse professionelle présenté en vue de l'obtention du MS$\circledR$ PPMD}
\vspace{0.3cm}


\newcounter{x}
\setcounter{x}{\getpagerefnumber{LastPage}-\getpagerefnumber{beginappendices}+1}

\textbf{Nombres de pages :} \getpagerefnumber{LastPage} pages dont \arabic{x} d'annexes
\vspace{0.3cm}

\textbf{Système hôte :} \LaTeX
\vspace{1cm}


\textbf{Modifications :} 
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\centering}p{6.5cm}|}
\hline 
EDITION & REVISION & DATE & PAGES MODIFIEES\tabularnewline
\hline
\hline 
1 & 0 & 09/2016 & Création\tabularnewline
\hline 

\end{tabular}
\end{center}